話燒山破燈真係啖笑

條友估親大事都燈
越有信心就越燈
特朗普脫歐都燈得中區選就燈中硬

佢連講3次贏硬

信多佢一獲

佢話投票率72-78%，啱啱就係71你吹咩

佢話73-78%

樓主，咩叫特朗普脫歐

Same same la

I am certain that the final percentage must be 72.9%

佢燈到特朗普贏同英國脫歐

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble